msgid ""
msgstr "Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"

msgctxt "error:product.template:"
msgid ""
"You cannot change the default uom for a product which is associated to stock"
" moves."
msgstr "你不能改变与库存移动有关的产品的默认计量单位"

msgctxt "error:product.template:"
msgid ""
"You cannot change the type for a product which is associated to stock moves."
msgstr "你不能改变与库存移动有关的产品的类型"

msgctxt "error:stock.inventory.line:"
msgid "Line quantity must be positive."
msgstr "行项目的数量必须是正数"

msgctxt "error:stock.inventory:"
msgid "Inventory \"%s\" must be cancelled before deletion."
msgstr "在删除之前必须取消库存"

msgctxt "error:stock.inventory:"
msgid "Line \"%s\" is not unique on Inventory \"%s\"."
msgstr "在库存中行项目不是唯一的"

msgctxt "error:stock.location:"
msgid "Location \"%(location)s\" must be a child of warehouse \"%(warehouse)s\"."
msgstr "库存地必须是仓库的一部分"

msgctxt "error:stock.location:"
msgid ""
"Location \"%s\" with existing moves cannot be changed to a type that does "
"not support moves."
msgstr "存在移动的库存地不能改变为不支持移动的类型"

msgctxt "error:stock.move:"
msgid "Internal move quantity must be positive"
msgstr "内部移动量必须是正数"

msgctxt "error:stock.move:"
msgid "Move quantity must be positive"
msgstr "移动量必须是正数"

msgctxt "error:stock.move:"
msgid "Source and destination location must be different"
msgstr "来源地和目的地必须是不同的"

msgctxt "error:stock.move:"
msgid "The stock move \"%s\" has no origin."
msgstr "库存移动没有来源"

msgctxt "error:stock.move:"
msgid ""
"You can not delete stock move \"%s\" because it is not in draft or cancelled"
" state."
msgstr "你不能删除库存移动,因为它不是处于起草或取消状态"

msgctxt "error:stock.move:"
msgid "You can not modify move \"%(move)s\" because period \"%(period)s\" is closed."
msgstr "你不能修改移动,因为期间是关闭的"

msgctxt "error:stock.move:"
msgid "You can not modify stock move \"%s\" because it is in \"Assigned\" state."
msgstr "你不能修改库存移动,因为它处于赋值状态"

msgctxt "error:stock.move:"
msgid ""
"You can not modify stock move \"%s\" because it is in \"Done\" or \"Cancel\""
" state."
msgstr "你不能修改库存移动，因为它处于已完成或取消的状态"

msgctxt "error:stock.move:"
msgid "You can not set stock move \"%s\" to assigned state."
msgstr "你不能设置库存移动为赋值状态"

msgctxt "error:stock.move:"
msgid "You can not set stock move \"%s\" to done state."
msgstr "你不能设置库存移动为已完成的状态"

msgctxt "error:stock.move:"
msgid "You can not set stock move \"%s\" to draft state."
msgstr "你不能设置库存移动为起草状态"

msgctxt "error:stock.period:"
msgid "You can not close a period in the future or today."
msgstr "你不能在未来或今天关闭一段时间"

msgctxt "error:stock.period:"
msgid "You can not close a period when there still are assigned moves."
msgstr "你不能关闭一段时间当仍然存在指定动作时"

msgctxt "error:stock.shipment.in.return:"
msgid "Supplier Return Shipment \"%s\" must be cancelled before deletion."
msgstr "在删除之前必须取消供应商的退货"

msgctxt "error:stock.shipment.in:"
msgid ""
"Incoming Moves must have the warehouse input location as destination "
"location."
msgstr "传入的动作必须把仓库的输入位置作为目的地"

msgctxt "error:stock.shipment.in:"
msgid ""
"Inventory Moves must have the warehouse input location as source location."
msgstr "库存移动必须把仓库的输入位置作为来源地"

msgctxt "error:stock.shipment.in:"
msgid "Supplier Shipment \"%s\" must be cancelled before deletion."
msgstr "在删除之前必须取消供应商交货"

msgctxt "error:stock.shipment.internal:"
msgid "Internal Shipment \"%s\" must be cancelled before deletion."
msgstr "在删除之前必须取消内部交货"

msgctxt "error:stock.shipment.out.return:"
msgid "Customer Return Shipment \"%s\" must be cancelled before deletion."
msgstr "在删除之前必须取消客户退货"

msgctxt "error:stock.shipment.out:"
msgid "Customer Shipment \"%s\" must be cancelled before deletion."
msgstr "在删除之前必须取消客户交货"

msgctxt "field:party.address,delivery:"
msgid "Delivery"
msgstr "传送"

msgctxt "field:party.party,customer_location:"
msgid "Customer Location"
msgstr "客户位置"

msgctxt "field:party.party,supplier_location:"
msgid "Supplier Location"
msgstr "供应商位置"

msgctxt "field:product.by_location.start,forecast_date:"
msgid "At Date"
msgstr "日期"

msgctxt "field:product.by_location.start,id:"
msgid "ID"
msgstr "ID"

msgctxt "field:product.product,cost_value:"
msgid "Cost Value"
msgstr "成本价"

msgctxt "field:product.product,forecast_quantity:"
msgid "Forecast Quantity"
msgstr "预测数量"

msgctxt "field:stock.shipment.in.return,categories:"
msgid "Categories"
msgstr "药品种类"

msgctxt "field:stock.shipment.in.return,order_no:"
msgid "Order"
msgstr "采退单号"

msgctxt "field:product.product,quantity:"
msgid "Quantity"
msgstr "数量"

msgctxt "field:product.template,cost_value:"
msgid "Cost Value"
msgstr "成本价"

msgctxt "field:product.template,forecast_quantity:"
msgid "Forecast Quantity"
msgstr "预测数量"

msgctxt "field:product.template,quantity:"
msgid "Quantity"
msgstr "数量"

msgctxt "field:stock.configuration,create_date:"
msgid "Create Date"
msgstr "创建日期"

msgctxt "field:stock.configuration,create_uid:"
msgid "Create User"
msgstr "创建人"

msgctxt "field:stock.configuration,id:"
msgid "ID"
msgstr "ID"

msgctxt "field:stock.configuration,inventory_sequence:"
msgid "Inventory Sequence"
msgstr "库存序列"

msgctxt "field:stock.configuration,rec_name:"
msgid "Name"
msgstr "名称"

msgctxt "field:stock.configuration,shipment_in_return_sequence:"
msgid "Supplier Return Shipment Sequence"
msgstr "供应商退货顺序"

msgctxt "field:stock.configuration,shipment_in_sequence:"
msgid "Supplier Shipment Sequence"
msgstr "供应商交货顺序"

msgctxt "field:stock.configuration,shipment_internal_sequence:"
msgid "Internal Shipment Sequence"
msgstr "内部交货顺序"

msgctxt "field:stock.configuration,shipment_out_return_sequence:"
msgid "Customer Return Shipment Sequence"
msgstr "客户退货顺序"

msgctxt "field:stock.configuration,shipment_out_sequence:"
msgid "Customer Shipment Sequence"
msgstr "客户交货顺序"

msgctxt "field:stock.configuration,write_date:"
msgid "Write Date"
msgstr "修改日期"

msgctxt "field:stock.configuration,write_uid:"
msgid "Write User"
msgstr "修改人"

msgctxt "field:stock.inventory,company:"
msgid "Company"
msgstr "公司"

msgctxt "field:stock.inventory,create_date:"
msgid "Create Date"
msgstr "创建日期"

msgctxt "field:stock.inventory,create_uid:"
msgid "Create User"
msgstr "创建人"

msgctxt "field:stock.inventory,date:"
msgid "Date"
msgstr "日期"

msgctxt "field:stock.inventory,id:"
msgid "ID"
msgstr "ID"

msgctxt "field:stock.inventory,lines:"
msgid "Lines"
msgstr "行项目"

msgctxt "field:stock.inventory,location:"
msgid "Location"
msgstr "库存地"

msgctxt "field:stock.inventory,lost_found:"
msgid "Lost and Found"
msgstr "失物招领"

msgctxt "field:stock.inventory,number:"
msgid "Number"
msgstr "编号"

msgctxt "field:stock.inventory,rec_name:"
msgid "Name"
msgstr "名称"

msgctxt "field:stock.inventory,state:"
msgid "State"
msgstr "状态"

msgctxt "field:stock.inventory,write_date:"
msgid "Write Date"
msgstr "修改日期"

msgctxt "field:stock.inventory,write_uid:"
msgid "Write User"
msgstr "修改人"

msgctxt "field:stock.inventory.line,create_date:"
msgid "Create Date"
msgstr "创建日期"

msgctxt "field:stock.inventory.line,create_uid:"
msgid "Create User"
msgstr "创建人"

msgctxt "field:stock.inventory.line,expected_quantity:"
msgid "Expected Quantity"
msgstr "数量"

msgctxt "field:stock.inventory.line,id:"
msgid "ID"
msgstr "ID"

msgctxt "field:stock.inventory.line,inventory:"
msgid "Inventory"
msgstr "库存"

msgctxt "field:stock.inventory.line,moves:"
msgid "Moves"
msgstr "移动"

msgctxt "field:stock.inventory.line,product:"
msgid "Product"
msgstr "产品"

msgctxt "field:stock.inventory.line,quantity:"
msgid "Quantity"
msgstr "盘点数量"

msgctxt "field:stock.inventory.line,rec_name:"
msgid "Name"
msgstr "名称"

msgctxt "field:stock.inventory.line,unit_digits:"
msgid "Unit Digits"
msgstr "单位数字"

msgctxt "field:stock.inventory.line,uom:"
msgid "UOM"
msgstr "计量单位"

msgctxt "field:stock.inventory.line,write_date:"
msgid "Write Date"
msgstr "修改日期"

msgctxt "field:stock.inventory.line,write_uid:"
msgid "Write User"
msgstr "修改人"

msgctxt "field:stock.location,active:"
msgid "Active"
msgstr "已激活"

msgctxt "field:stock.location,address:"
msgid "Address"
msgstr "地址"

msgctxt "field:stock.location,childs:"
msgid "Children"
msgstr "子类"

msgctxt "field:stock.location,code:"
msgid "Code"
msgstr "编码"

msgctxt "field:stock.location,cost_value:"
msgid "Cost Value"
msgstr "成本价"

msgctxt "field:stock.location,create_date:"
msgid "Create Date"
msgstr "创建日期"

msgctxt "field:stock.location,create_uid:"
msgid "Create User"
msgstr "创建人"

msgctxt "field:stock.location,forecast_quantity:"
msgid "Forecast Quantity"
msgstr "预期数量"

msgctxt "field:stock.location,id:"
msgid "ID"
msgstr "ID"

msgctxt "field:stock.location,input_location:"
msgid "Input"
msgstr "输入"

msgctxt "field:stock.location,left:"
msgid "Left"
msgstr "左边"

msgctxt "field:stock.location,name:"
msgid "Name"
msgstr "名称"

msgctxt "field:stock.location,output_location:"
msgid "Output"
msgstr "输出"

msgctxt "field:stock.location,parent:"
msgid "Parent"
msgstr "父类"

msgctxt "field:stock.location,picking_location:"
msgid "Picking"
msgstr "挑选"

msgctxt "field:stock.location,quantity:"
msgid "Quantity"
msgstr "数量"

msgctxt "field:stock.location,rec_name:"
msgid "Name"
msgstr "名称"

msgctxt "field:stock.location,right:"
msgid "Right"
msgstr "右边"

msgctxt "field:stock.location,storage_location:"
msgid "Storage"
msgstr "存储"

msgctxt "field:stock.location,type:"
msgid "Location type"
msgstr "位置类型"

msgctxt "field:stock.location,warehouse:"
msgid "Warehouse"
msgstr "仓库"

msgctxt "field:stock.location,write_date:"
msgid "Write Date"
msgstr "修改日期"

msgctxt "field:stock.location,write_uid:"
msgid "Write User"
msgstr "修改人"

msgctxt "field:stock.move,assignation_required:"
msgid "Assignation Required"
msgstr "分配的要求"

msgctxt "field:stock.move,company:"
msgid "Company"
msgstr "公司"

msgctxt "field:stock.move,cost_price:"
msgid "Cost Price"
msgstr "成本价"

msgctxt "field:stock.move,create_date:"
msgid "Create Date"
msgstr "创建日期"

msgctxt "field:stock.move,create_uid:"
msgid "Create User"
msgstr "创建人"

msgctxt "field:stock.move,currency:"
msgid "Currency"
msgstr "货币"

msgctxt "field:stock.move,effective_date:"
msgid "Effective Date"
msgstr "有效日期"

msgctxt "field:stock.move,from_location:"
msgid "From Location"
msgstr "起运地名称"

msgctxt "field:stock.move,id:"
msgid "ID"
msgstr "ID"

msgctxt "field:stock.move,internal_quantity:"
msgid "Internal Quantity"
msgstr "内部数量"

msgctxt "field:stock.move,origin:"
msgid "Origin"
msgstr "起源"

msgctxt "field:stock.move,planned_date:"
msgid "Planned Date"
msgstr "计划的日期"

msgctxt "field:stock.move,product:"
msgid "Product"
msgstr "产品"

msgctxt "field:stock.move,product_uom_category:"
msgid "Product Uom Category"
msgstr "产品计量单位分类"

msgctxt "field:stock.move,quantity:"
msgid "Quantity"
msgstr "数量"

msgctxt "field:stock.move,rec_name:"
msgid "Name"
msgstr "名称"

msgctxt "field:stock.move,shipment:"
msgid "Shipment"
msgstr "交货"

msgctxt "field:stock.move,state:"
msgid "State"
msgstr "状态"

msgctxt "field:stock.move,to_location:"
msgid "To Location"
msgstr "到达库存地"

msgctxt "field:stock.move,unit_digits:"
msgid "Unit Digits"
msgstr "单位数字"

msgctxt "field:stock.move,unit_price:"
msgid "Unit Price"
msgstr "单价"

msgctxt "field:stock.move,unit_price_required:"
msgid "Unit Price Required"
msgstr "要求的单价"

msgctxt "field:stock.move,uom:"
msgid "Uom"
msgstr "计量单位"

msgctxt "field:stock.move,write_date:"
msgid "Write Date"
msgstr "修改日期"

msgctxt "field:stock.move,write_uid:"
msgid "Write User"
msgstr "修改人"

msgctxt "field:stock.period,caches:"
msgid "Caches"
msgstr "缓存"

msgctxt "field:stock.period,company:"
msgid "Company"
msgstr "公司"

msgctxt "field:stock.period,create_date:"
msgid "Create Date"
msgstr "创建日期"

msgctxt "field:stock.period,create_uid:"
msgid "Create User"
msgstr "创建人"

msgctxt "field:stock.period,date:"
msgid "Date"
msgstr "日期"

msgctxt "field:stock.period,id:"
msgid "ID"
msgstr "标识"

msgctxt "field:stock.period,rec_name:"
msgid "Name"
msgstr "名称"

msgctxt "field:stock.period,state:"
msgid "State"
msgstr "状态"

msgctxt "field:stock.period,write_date:"
msgid "Write Date"
msgstr "修改日期"

msgctxt "field:stock.period,write_uid:"
msgid "Write User"
msgstr "修改人"

msgctxt "field:stock.period.cache,create_date:"
msgid "Create Date"
msgstr "创建日期"

msgctxt "field:stock.period.cache,create_uid:"
msgid "Create User"
msgstr "创建人"

msgctxt "field:stock.period.cache,id:"
msgid "ID"
msgstr "标识"

msgctxt "field:stock.period.cache,internal_quantity:"
msgid "Internal Quantity"
msgstr "内部数量"

msgctxt "field:stock.period.cache,location:"
msgid "Location"
msgstr "库存地"

msgctxt "field:stock.period.cache,period:"
msgid "Period"
msgstr "周期"

msgctxt "field:stock.period.cache,product:"
msgid "Product"
msgstr "产品"

msgctxt "field:stock.period.cache,rec_name:"
msgid "Name"
msgstr "名称"

msgctxt "field:stock.period.cache,write_date:"
msgid "Write Date"
msgstr "修改日期"

msgctxt "field:stock.period.cache,write_uid:"
msgid "Write User"
msgstr "修改人"

msgctxt "field:stock.product_quantities_warehouse,create_date:"
msgid "Create Date"
msgstr "创建日期"

msgctxt "field:stock.product_quantities_warehouse,create_uid:"
msgid "Create User"
msgstr "创建人"

msgctxt "field:stock.product_quantities_warehouse,date:"
msgid "Date"
msgstr "日期"

msgctxt "field:stock.product_quantities_warehouse,id:"
msgid "ID"
msgstr "标识"

msgctxt "field:stock.product_quantities_warehouse,quantity:"
msgid "Quantity"
msgstr "数量"

msgctxt "field:stock.product_quantities_warehouse,rec_name:"
msgid "Name"
msgstr "名称"

msgctxt "field:stock.product_quantities_warehouse,write_date:"
msgid "Write Date"
msgstr "修改日期"

msgctxt "field:stock.product_quantities_warehouse,write_uid:"
msgid "Write User"
msgstr "修改人"

msgctxt "field:stock.product_quantities_warehouse.start,id:"
msgid "ID"
msgstr "标识"

msgctxt "field:stock.product_quantities_warehouse.start,warehouse:"
msgid "Warehouse"
msgstr "仓库"

msgctxt "field:stock.products_by_locations.start,forecast_date:"
msgid "At Date"
msgstr "日期"

msgctxt "field:stock.products_by_locations.start,id:"
msgid "ID"
msgstr "标识"

msgctxt "field:stock.shipment.in,company:"
msgid "Company"
msgstr "公司"

msgctxt "field:stock.shipment.in,contact_address:"
msgid "Contact Address"
msgstr "联系地址"

msgctxt "field:stock.shipment.in,create_date:"
msgid "Create Date"
msgstr "创建日期"

msgctxt "field:stock.shipment.in,create_uid:"
msgid "Create User"
msgstr "创建人"

msgctxt "field:stock.shipment.in,effective_date:"
msgid "Effective Date"
msgstr "有效日期"

msgctxt "field:stock.shipment.in,id:"
msgid "ID"
msgstr "标识"

msgctxt "field:stock.shipment.in,incoming_moves:"
msgid "Incoming Moves"
msgstr "输入动作"

msgctxt "field:stock.shipment.in,inventory_moves:"
msgid "Inventory Moves"
msgstr "库存移动"

msgctxt "field:stock.shipment.in,moves:"
msgid "Moves"
msgstr "移动"

msgctxt "field:stock.shipment.in,number:"
msgid "Numer"
msgstr "编号"

msgctxt "field:stock.shipment.in,origins:"
msgid "Origins"
msgstr "来源"

msgctxt "field:stock.shipment.in,planned_date:"
msgid "Planned Date"
msgstr "计划日期"

msgctxt "field:stock.shipment.in,rec_name:"
msgid "Name"
msgstr "名称"

msgctxt "field:stock.shipment.in,reference:"
msgid "Reference"
msgstr "参考"

msgctxt "field:stock.shipment.in,state:"
msgid "State"
msgstr "状态"

msgctxt "field:stock.shipment.in,supplier:"
msgid "Supplier"
msgstr "供应商"

msgctxt "field:stock.shipment.in,supplier_location:"
msgid "Supplier Location"
msgstr "供应商位置"

msgctxt "field:stock.shipment.in,warehouse:"
msgid "Warehouse"
msgstr "仓库"

msgctxt "field:stock.shipment.in,warehouse_input:"
msgid "Warehouse Input"
msgstr "仓库输入"

msgctxt "field:stock.shipment.in,warehouse_storage:"
msgid "Warehouse Storage"
msgstr "仓库贮存"

msgctxt "field:stock.shipment.in,write_date:"
msgid "Write Date"
msgstr "修改日期"

msgctxt "field:stock.shipment.in,write_uid:"
msgid "Write User"
msgstr "修改人"

msgctxt "field:stock.shipment.in.return,company:"
msgid "Company"
msgstr "公司"

msgctxt "field:stock.shipment.in.return,create_date:"
msgid "Create Date"
msgstr "创建日期"

msgctxt "field:stock.shipment.in.return,create_uid:"
msgid "Create User"
msgstr "创建人"

msgctxt "field:stock.shipment.in.return,delivery_address:"
msgid "Delivery Address"
msgstr "邮寄地址"

msgctxt "field:stock.shipment.in.return,effective_date:"
msgid "Effective Date"
msgstr "有效日期"

msgctxt "field:stock.shipment.in.return,from_location:"
msgid "From Location"
msgstr "来自库存地"

msgctxt "field:stock.shipment.in.return,id:"
msgid "ID"
msgstr "标识"

msgctxt "field:stock.shipment.in.return,moves:"
msgid "Moves"
msgstr "移动"

msgctxt "field:stock.shipment.in.return,number:"
msgid "Number"
msgstr "编号"

msgctxt "field:stock.shipment.in.return,origins:"
msgid "Origins"
msgstr "来源"

msgctxt "field:stock.shipment.in.return,planned_date:"
msgid "Planned Date"
msgstr "计划日期"

msgctxt "field:stock.shipment.in.return,rec_name:"
msgid "Name"
msgstr "名称"

msgctxt "field:stock.shipment.in.return,reference:"
msgid "Reference"
msgstr "参考"

msgctxt "field:stock.shipment.in.return,state:"
msgid "State"
msgstr "状态"

msgctxt "field:stock.shipment.in.return,supplier:"
msgid "Supplier"
msgstr "供应商"

msgctxt "field:stock.shipment.in.return,to_location:"
msgid "To Location"
msgstr "到达库存地"

msgctxt "field:stock.shipment.in.return,write_date:"
msgid "Write Date"
msgstr "修改日期"

msgctxt "field:stock.shipment.in.return,write_uid:"
msgid "Write User"
msgstr "修改人"

msgctxt "field:stock.shipment.in.return.assign.failed,id:"
msgid "ID"
msgstr "标识"

msgctxt "field:stock.shipment.in.return.assign.failed,moves:"
msgid "Moves"
msgstr "移动"

msgctxt "field:stock.shipment.internal,company:"
msgid "Company"
msgstr "公司"

msgctxt "field:stock.shipment.internal,create_date:"
msgid "Create Date"
msgstr "创建日期"

msgctxt "field:stock.shipment.internal,create_uid:"
msgid "Create User"
msgstr "创建人"

msgctxt "field:stock.shipment.internal,effective_date:"
msgid "Effective Date"
msgstr "有效日期"

msgctxt "field:stock.shipment.internal,from_location:"
msgid "From Location"
msgstr "来自库存地"

msgctxt "field:stock.shipment.internal,id:"
msgid "ID"
msgstr "标识"

msgctxt "field:stock.shipment.internal,moves:"
msgid "Moves"
msgstr "移动"

msgctxt "field:stock.shipment.internal,number:"
msgid "Number"
msgstr "编号"

msgctxt "field:stock.shipment.internal,planned_date:"
msgid "Planned Date"
msgstr "计划日期"

msgctxt "field:stock.shipment.internal,rec_name:"
msgid "Name"
msgstr "名称"

msgctxt "field:stock.shipment.internal,reference:"
msgid "Reference"
msgstr "参考"

msgctxt "field:stock.shipment.internal,state:"
msgid "State"
msgstr "状态"

msgctxt "field:stock.shipment.internal,to_location:"
msgid "To Location"
msgstr "到达库存地"

msgctxt "field:stock.shipment.internal,write_date:"
msgid "Write Date"
msgstr "修改日期"

msgctxt "field:stock.shipment.internal,write_uid:"
msgid "Write User"
msgstr "修改人"

msgctxt "field:stock.shipment.internal.assign.failed,id:"
msgid "ID"
msgstr "标识"

msgctxt "field:stock.shipment.internal.assign.failed,moves:"
msgid "Moves"
msgstr "移动"

msgctxt "field:stock.shipment.out,company:"
msgid "Company"
msgstr "公司"

msgctxt "field:stock.shipment.out,create_date:"
msgid "Create Date"
msgstr "创建日期"

msgctxt "field:stock.shipment.out,create_uid:"
msgid "Create User"
msgstr "创建人"

msgctxt "field:stock.shipment.out,customer:"
msgid "Customer"
msgstr "客户"

msgctxt "field:stock.shipment.out,customer_location:"
msgid "Customer Location"
msgstr "客户位置"

msgctxt "field:stock.shipment.out,delivery_address:"
msgid "Delivery Address"
msgstr "邮寄地址"

msgctxt "field:stock.shipment.out,effective_date:"
msgid "Effective Date"
msgstr "有效日期"

msgctxt "field:stock.shipment.out,id:"
msgid "ID"
msgstr "标识"

msgctxt "field:stock.shipment.out,inventory_moves:"
msgid "Inventory Moves"
msgstr "库存移动"

msgctxt "field:stock.shipment.out,moves:"
msgid "Moves"
msgstr "移动"

msgctxt "field:stock.shipment.out,number:"
msgid "Number"
msgstr "编号"

msgctxt "field:stock.shipment.out,origins:"
msgid "Origins"
msgstr "来源"

msgctxt "field:stock.shipment.out,outgoing_moves:"
msgid "Outgoing Moves"
msgstr "输出移动"

msgctxt "field:stock.shipment.out,planned_date:"
msgid "Planned Date"
msgstr "计划日期"

msgctxt "field:stock.shipment.out,rec_name:"
msgid "Name"
msgstr "名称"

msgctxt "field:stock.shipment.out,reference:"
msgid "Reference"
msgstr "参考"

msgctxt "field:stock.shipment.out,state:"
msgid "State"
msgstr "状态"

msgctxt "field:stock.shipment.out,warehouse:"
msgid "Warehouse"
msgstr "仓库"

msgctxt "field:stock.shipment.out,warehouse_output:"
msgid "Warehouse Output"
msgstr "仓库输出"

msgctxt "field:stock.shipment.out,warehouse_storage:"
msgid "Warehouse Storage"
msgstr "仓库贮存"

msgctxt "field:stock.shipment.out,write_date:"
msgid "Write Date"
msgstr "修改日期"

msgctxt "field:stock.shipment.out,write_uid:"
msgid "Write User"
msgstr "修改人"

msgctxt "field:stock.shipment.out.assign.failed,id:"
msgid "ID"
msgstr "标识"

msgctxt "field:stock.shipment.out.assign.failed,inventory_moves:"
msgid "Inventory Moves"
msgstr "库存移动"

msgctxt "field:stock.shipment.out.return,company:"
msgid "Company"
msgstr "公司"

msgctxt "field:stock.shipment.out.return,create_date:"
msgid "Create Date"
msgstr "创建日期"

msgctxt "field:stock.shipment.out.return,create_uid:"
msgid "Create User"
msgstr "创建人"

msgctxt "field:stock.shipment.out.return,customer:"
msgid "Customer"
msgstr "客户"

msgctxt "field:stock.shipment.out.return,customer_location:"
msgid "Customer Location"
msgstr "客户位置"

msgctxt "field:stock.shipment.out.return,delivery_address:"
msgid "Delivery Address"
msgstr "邮寄地址"

msgctxt "field:stock.shipment.out.return,effective_date:"
msgid "Effective Date"
msgstr "有效日期"

msgctxt "field:stock.shipment.out.return,id:"
msgid "ID"
msgstr "标识"

msgctxt "field:stock.shipment.out.return,incoming_moves:"
msgid "Incoming Moves"
msgstr "输入动作"

msgctxt "field:stock.shipment.out.return,inventory_moves:"
msgid "Inventory Moves"
msgstr "库存移动"

msgctxt "field:stock.shipment.out.return,moves:"
msgid "Moves"
msgstr "移动"

msgctxt "field:stock.shipment.out.return,number:"
msgid "Number"
msgstr "编号"

msgctxt "field:stock.shipment.out.return,origins:"
msgid "Origins"
msgstr "来源"

msgctxt "field:stock.shipment.out.return,planned_date:"
msgid "Planned Date"
msgstr "计划日期"

msgctxt "field:stock.shipment.out.return,rec_name:"
msgid "Name"
msgstr "名称"

msgctxt "field:stock.shipment.out.return,reference:"
msgid "Reference"
msgstr "参考"

msgctxt "field:stock.shipment.out.return,state:"
msgid "State"
msgstr "状态"

msgctxt "field:stock.shipment.out.return,warehouse:"
msgid "Warehouse"
msgstr "仓库"

msgctxt "field:stock.shipment.out.return,warehouse_input:"
msgid "Warehouse Input"
msgstr "仓库输入"

msgctxt "field:stock.shipment.out.return,warehouse_storage:"
msgid "Warehouse Storage"
msgstr "仓库贮存"

msgctxt "field:stock.shipment.out.return,write_date:"
msgid "Write Date"
msgstr "修改日期"

msgctxt "field:stock.shipment.out.return,write_uid:"
msgid "Write User"
msgstr "修改人"

msgctxt "help:party.party,customer_location:"
msgid "The default destination location when sending products to the party."
msgstr "当发送产品给用户时使用默认的目的地址"

msgctxt "help:party.party,supplier_location:"
msgid "The default source location when receiving products from the party."
msgstr "当接收供应商产品时使用默认的源地址"

msgctxt "help:product.by_location.start,forecast_date:"
msgid ""
"Allow to compute expected stock quantities for this date.\n"
"* An empty value is an infinite date in the future.\n"
"* A date in the past will provide historical values."

msgstr ""
"允许计算这个日期的预期库存量"
"空值是未来的一个无限期"
"过去的日期将提供历史价值"

msgctxt "help:stock.location,picking_location:"
msgid "If empty the Storage is used"
msgstr "如果为空说明仓库正在被使用"

msgctxt "help:stock.products_by_locations.start,forecast_date:"
msgid ""
"Allow to compute expected stock quantities for this date.\n"
"* An empty value is an infinite date in the future.\n"
"* A date in the past will provide historical values."
msgstr ""
"允许计算这个日期的预期库存量"
"空值是未来的一个无限期"
"过去的日期将提供历史价值"

msgctxt "model:ir.action,name:act_inventory_form"
msgid "Inventories"
msgstr "库存"

msgctxt "model:ir.action,name:act_location_form"
msgid "Locations"
msgstr "库存地"

msgctxt "model:ir.action,name:act_location_quantity_tree"
msgid "Locations"
msgstr "库存地"

msgctxt "model:ir.action,name:act_location_tree"
msgid "Locations"
msgstr "库存地"

msgctxt "model:ir.action,name:act_move_form"
msgid "Moves"
msgstr "移动"

msgctxt "model:ir.action,name:act_period_list"
msgid "Periods"
msgstr "周期"

msgctxt "model:ir.action,name:act_product_quantities_warehouse"
msgid "Product Quantities By Warehouse"
msgstr "仓库的产品数量"

msgctxt "model:ir.action,name:act_products_by_locations"
msgid "Products"
msgstr "产品"

msgctxt "model:ir.action,name:act_shipment_in_form"
msgid "Supplier Shipments"
msgstr "供应商交货"

msgctxt "model:ir.action,name:act_shipment_in_return_form"
msgid "Supplier Return Shipments"
msgstr "供应商退货"

msgctxt "model:ir.action,name:act_shipment_internal_form"
msgid "Internal Shipments"
msgstr "内部交货"

msgctxt "model:ir.action,name:act_shipment_out_form"
msgid "Customer Shipments"
msgstr "客户交货"

msgctxt "model:ir.action,name:act_shipment_out_form2"
msgid "Customer Shipments"
msgstr "客户交货"

msgctxt "model:ir.action,name:act_shipment_out_form3"
msgid "Supplier Shipments"
msgstr "供应商交货"

msgctxt "model:ir.action,name:act_shipment_out_return_form"
msgid "Customer Return Shipments"
msgstr "客户退货"

msgctxt "model:ir.action,name:act_stock_configuration_form"
msgid "Stock Configuration"
msgstr "库存配置"

msgctxt "model:ir.action,name:report_shipment_in_restocking_list"
msgid "Restocking List"
msgstr "补充库存列表"

msgctxt "model:ir.action,name:report_shipment_internal"
msgid "Internal Shipment"
msgstr "内部交货"

msgctxt "model:ir.action,name:report_shipment_out_delivery_note"
msgid "Delivery Note"
msgstr "提货单"

msgctxt "model:ir.action,name:report_shipment_out_picking_list"
msgid "Picking List"
msgstr "采购单"

msgctxt "model:ir.action,name:report_shipment_out_return_restocking_list"
msgid "Restocking List"
msgstr "补充库存列表"

msgctxt "model:ir.action,name:wizard_product_by_location"
msgid "Product by Locations"
msgstr "库存地产品"

msgctxt "model:ir.action,name:wizard_product_quantities_warehouse"
msgid "Product Quantities By Warehouse"
msgstr "仓库的产品数量"

msgctxt "model:ir.action,name:wizard_products_by_locations"
msgid "Products by Locations"
msgstr "库存地产品"

msgctxt "model:ir.action,name:wizard_recompute_cost_price"
msgid "Recompute Cost Price"
msgstr "重新计算成本价"

msgctxt "model:ir.action,name:wizard_shipment_in_return_assign"
msgid "Assign Purchase Return Shipment"
msgstr "分配采购退货"

msgctxt "model:ir.action,name:wizard_shipment_internal_assign"
msgid "Assign Shipment Internal"
msgstr "内部分配交货"

msgctxt "model:ir.action,name:wizard_shipment_out_assign"
msgid "Assign Shipment Out"
msgstr "分配交货"

msgctxt "model:ir.action.act_window.domain,name:act_inventory_form_domain_all"
msgid "All"
msgstr "全部"

msgctxt ""
"model:ir.action.act_window.domain,name:act_inventory_form_domain_draft"
msgid "Draft"
msgstr "起草"

msgctxt "model:ir.action.act_window.domain,name:act_move_form_domain_all"
msgid "All"
msgstr "全部"

msgctxt ""
"model:ir.action.act_window.domain,name:act_move_form_domain_from_supplier"
msgid "From Suppliers"
msgstr "来自供应商"

msgctxt ""
"model:ir.action.act_window.domain,name:act_move_form_domain_from_supplier_waiting"
msgid "From Suppliers Waiting"
msgstr "来自供应商等待中"

msgctxt ""
"model:ir.action.act_window.domain,name:act_move_form_domain_to_customer"
msgid "To Customers"
msgstr "给客户"

msgctxt ""
"model:ir.action.act_window.domain,name:act_shipment_in_form_domain_all"
msgid "All"
msgstr "全部"

msgctxt ""
"model:ir.action.act_window.domain,name:act_shipment_in_form_domain_draft"
msgid "Draft"
msgstr "起草"

msgctxt ""
"model:ir.action.act_window.domain,name:act_shipment_in_form_domain_received"
msgid "Received"
msgstr "接收"

msgctxt ""
"model:ir.action.act_window.domain,name:act_shipment_in_return_form_domain_all"
msgid "All"
msgstr "全部"

msgctxt ""
"model:ir.action.act_window.domain,name:act_shipment_in_return_form_domain_assigned"
msgid "Assigned"
msgstr "指定的"

msgctxt ""
"model:ir.action.act_window.domain,name:act_shipment_in_return_form_domain_draft"
msgid "Draft"
msgstr "起草"

msgctxt ""
"model:ir.action.act_window.domain,name:act_shipment_in_return_form_domain_waiting"
msgid "Waiting"
msgstr "等待中"

msgctxt ""
"model:ir.action.act_window.domain,name:act_shipment_internal_form_domain_all"
msgid "All"
msgstr "全部"

msgctxt ""
"model:ir.action.act_window.domain,name:act_shipment_internal_form_domain_assigned"
msgid "Assigned"
msgstr "指定的"

msgctxt ""
"model:ir.action.act_window.domain,name:act_shipment_internal_form_domain_draft"
msgid "Draft"
msgstr "起草"

msgctxt ""
"model:ir.action.act_window.domain,name:act_shipment_internal_form_domain_waiting"
msgid "Waiting"
msgstr "等待中"

msgctxt ""
"model:ir.action.act_window.domain,name:act_shipment_out_form_domain_all"
msgid "All"
msgstr "全部"

msgctxt ""
"model:ir.action.act_window.domain,name:act_shipment_out_form_domain_assigned"
msgid "Assigned"
msgstr "指定的"

msgctxt ""
"model:ir.action.act_window.domain,name:act_shipment_out_form_domain_draft"
msgid "Draft"
msgstr "起草"

msgctxt ""
"model:ir.action.act_window.domain,name:act_shipment_out_form_domain_packed"
msgid "Packed"
msgstr "包装好的"

msgctxt ""
"model:ir.action.act_window.domain,name:act_shipment_out_form_domain_waiting"
msgid "Waiting"
msgstr "等待中"

msgctxt ""
"model:ir.action.act_window.domain,name:act_shipment_out_return_form_domain_all"
msgid "All"
msgstr "全部"

msgctxt ""
"model:ir.action.act_window.domain,name:act_shipment_out_return_form_domain_draft"
msgid "Draft"
msgstr "起草"

msgctxt ""
"model:ir.action.act_window.domain,name:act_shipment_out_return_form_domain_received"
msgid "Received"
msgstr "接收"

msgctxt "model:ir.sequence,name:sequence_inventory"
msgid "Inventory"
msgstr "库存"

msgctxt "model:ir.sequence,name:sequence_shipment_in"
msgid "Supplier Shipment"
msgstr "供应商交货"

msgctxt "model:ir.sequence,name:sequence_shipment_in_return"
msgid "Supplier Return Shipment"
msgstr "供应商退货"

msgctxt "model:ir.sequence,name:sequence_shipment_internal"
msgid "Internal Shipment"
msgstr "内部交货"

msgctxt "model:ir.sequence,name:sequence_shipment_out"
msgid "Customer Shipment"
msgstr "客户交货"

msgctxt "model:ir.sequence,name:sequence_shipment_out_return"
msgid "Customer Return Shipment"
msgstr "客户退货"

msgctxt "model:ir.sequence.type,name:sequence_type_inventory"
msgid "Inventory"
msgstr "库存"

msgctxt "model:ir.sequence.type,name:sequence_type_shipment_in"
msgid "Supplier Shipment"
msgstr "供应商交货"

msgctxt "model:ir.sequence.type,name:sequence_type_shipment_in_return"
msgid "Supplier Return Shipment"
msgstr "供应商退货"

msgctxt "model:ir.sequence.type,name:sequence_type_shipment_internal"
msgid "Internal Shipment"
msgstr "内部交货"

msgctxt "model:ir.sequence.type,name:sequence_type_shipment_out"
msgid "Customer Shipment"
msgstr "客户交货"

msgctxt "model:ir.sequence.type,name:sequence_type_shipment_out_return"
msgid "Customer Return Shipment"
msgstr "客户退货"

msgctxt "model:ir.ui.menu,name:menu_configuration"
msgid "Configuration"
msgstr "配置"

msgctxt "model:ir.ui.menu,name:menu_inventory_form"
msgid "Inventories"
msgstr "库存"

msgctxt "model:ir.ui.menu,name:menu_location_form"
msgid "Locations"
msgstr "库存地"

msgctxt "model:ir.ui.menu,name:menu_location_tree"
msgid "Locations"
msgstr "库存地"

msgctxt "model:ir.ui.menu,name:menu_move_form"
msgid "Moves"
msgstr "移动"

msgctxt "model:ir.ui.menu,name:menu_period_list"
msgid "Periods"
msgstr "周期"

msgctxt "model:ir.ui.menu,name:menu_reporting"
msgid "Reporting"
msgstr "报表"

msgctxt "model:ir.ui.menu,name:menu_shipment_in_form"
msgid "Supplier Shipments"
msgstr "供应商交货"

msgctxt "model:ir.ui.menu,name:menu_shipment_in_return_form"
msgid "Supplier Return Shipments"
msgstr "供应商退货"

msgctxt "model:ir.ui.menu,name:menu_shipment_internal_form"
msgid "Internal Shipments"
msgstr "内部交货"

msgctxt "model:ir.ui.menu,name:menu_shipment_out_form"
msgid "Customer Shipments"
msgstr "客户交货"

msgctxt "model:ir.ui.menu,name:menu_shipment_out_return_form"
msgid "Customer Return Shipments"
msgstr "客户退货"

msgctxt "model:ir.ui.menu,name:menu_stock"
msgid "Inventory & Stock"
msgstr "库存和进货"

msgctxt "model:ir.ui.menu,name:menu_stock_configuration"
msgid "Stock Configuration"
msgstr "库存配置"

msgctxt "model:product.by_location.start,name:"
msgid "Product by Location"
msgstr "库存地产品"

msgctxt "model:res.group,name:group_stock"
msgid "Stock"
msgstr "库存"

msgctxt "model:res.group,name:group_stock_admin"
msgid "Stock Administration"
msgstr "库存管理"

msgctxt "model:res.group,name:group_stock_force_assignment"
msgid "Stock Force Assignment"
msgstr "库存分配"

msgctxt "model:stock.configuration,name:"
msgid "Stock Configuration"
msgstr "库存配置"

msgctxt "model:stock.inventory,name:"
msgid "Stock Inventory"
msgstr "库存清单"

msgctxt "model:stock.inventory.line,name:"
msgid "Stock Inventory Line"
msgstr "库存行项目"

msgctxt "model:stock.location,name:"
msgid "Stock Location"
msgstr "库存地"

msgctxt "model:stock.location,name:location_customer"
msgid "Customer"
msgstr "客户"

msgctxt "model:stock.location,name:location_input"
msgid "Input Zone"
msgstr "输入区"

msgctxt "model:stock.location,name:location_lost_found"
msgid "Lost and Found"
msgstr "失物招领"

msgctxt "model:stock.location,name:location_output"
msgid "Output Zone"
msgstr "输出区"

msgctxt "model:stock.location,name:location_storage"
msgid "Storage Zone"
msgstr "储存区"

msgctxt "model:stock.location,name:location_supplier"
msgid "Supplier"
msgstr "供应商"

msgctxt "model:stock.location,name:location_warehouse"
msgid "Warehouse"
msgstr "仓库"

msgctxt "model:stock.move,name:"
msgid "Stock Move"
msgstr "库存移动"

msgctxt "model:stock.period,name:"
msgid "Stock Period"
msgstr "库存周期"

msgctxt "model:stock.period.cache,name:"
msgid "Stock Period Cache"
msgstr "库存周期缓存"

msgctxt "model:stock.product_quantities_warehouse,name:"
msgid "Product Quantities By Warehouse"
msgstr "仓库的产品数量"

msgctxt "model:stock.product_quantities_warehouse.start,name:"
msgid "Product Quantities By Warehouse"
msgstr "仓库的产品数量"

msgctxt "model:stock.products_by_locations.start,name:"
msgid "Products by Locations"
msgstr "库存地产品"

msgctxt "model:stock.shipment.in,name:"
msgid "Supplier Shipment"
msgstr "供应商交货"

msgctxt "model:stock.shipment.in.return,name:"
msgid "Supplier Return Shipment"
msgstr "供应商退货"

msgctxt "model:stock.shipment.in.return.assign.failed,name:"
msgid "Assign Supplier Return Shipment"
msgstr "指定供应商退货"

msgctxt "model:stock.shipment.internal,name:"
msgid "Internal Shipment"
msgstr "内部交货"

msgctxt "model:stock.shipment.internal.assign.failed,name:"
msgid "Assign Shipment Internal"
msgstr "指定内部交货"

msgctxt "model:stock.shipment.out,name:"
msgid "Customer Shipment"
msgstr "客户交货"

msgctxt "model:stock.shipment.out.assign.failed,name:"
msgid "Assign Shipment Out"
msgstr "分配交货"

msgctxt "model:stock.shipment.out.return,name:"
msgid "Customer Return Shipment"
msgstr "客户退货"

#, fuzzy
msgctxt "report:stock.shipment.in.restocking_list:"
msgid "/"
msgstr "/"

#, fuzzy
msgctxt "report:stock.shipment.in.restocking_list:"
msgid ":"
msgstr ":"

msgctxt "report:stock.shipment.in.restocking_list:"
msgid "From Location"
msgstr "来自库存地"

msgctxt "report:stock.shipment.in.restocking_list:"
msgid "Planned Date:"
msgstr "计划日期:"

msgctxt "report:stock.shipment.in.restocking_list:"
msgid "Product"
msgstr "产品"

msgctxt "report:stock.shipment.in.restocking_list:"
msgid "Quantity"
msgstr "数量"

msgctxt "report:stock.shipment.in.restocking_list:"
msgid "Reference:"
msgstr "参考:"

msgctxt "report:stock.shipment.in.restocking_list:"
msgid "Restocking List"
msgstr "补充库存列表"

msgctxt "report:stock.shipment.in.restocking_list:"
msgid "Shipment Number"
msgstr "交货编号"

msgctxt "report:stock.shipment.in.restocking_list:"
msgid "Supplier:"
msgstr "供应商:"

msgctxt "report:stock.shipment.in.restocking_list:"
msgid "To Location"
msgstr "到达库存地"

msgctxt "report:stock.shipment.in.restocking_list:"
msgid "Warehouse:"
msgstr "仓库"

#, fuzzy
msgctxt "report:stock.shipment.internal.report:"
msgid "/"
msgstr "/"

#, fuzzy
msgctxt "report:stock.shipment.internal.report:"
msgid ":"
msgstr ":"

msgctxt "report:stock.shipment.internal.report:"
msgid "From Location"
msgstr "来自库存地"

msgctxt "report:stock.shipment.internal.report:"
msgid "From Location:"
msgstr "来自库存地"

msgctxt "report:stock.shipment.internal.report:"
msgid "Internal Shipment"
msgstr "内部交货"

msgctxt "report:stock.shipment.internal.report:"
msgid "Planned Date:"
msgstr "计划日期"

msgctxt "report:stock.shipment.internal.report:"
msgid "Product"
msgstr "产品"

msgctxt "report:stock.shipment.internal.report:"
msgid "Quantity"
msgstr "数量"

msgctxt "report:stock.shipment.internal.report:"
msgid "Reference:"
msgstr "参考"

msgctxt "report:stock.shipment.internal.report:"
msgid "Shipment Number"
msgstr "交货编号"

msgctxt "report:stock.shipment.internal.report:"
msgid "To Location"
msgstr "到达库存地"

msgctxt "report:stock.shipment.internal.report:"
msgid "To Location:"
msgstr "到达库存地"

#, fuzzy
msgctxt "report:stock.shipment.out.delivery_note:"
msgid "/"
msgstr "/"

msgctxt "report:stock.shipment.out.delivery_note:"
msgid "Customer Code:"
msgstr "客户编码:"

msgctxt "report:stock.shipment.out.delivery_note:"
msgid "Date:"
msgstr "日期:"

msgctxt "report:stock.shipment.out.delivery_note:"
msgid "Delivery Note"
msgstr "提货单"

msgctxt "report:stock.shipment.out.delivery_note:"
msgid "Product"
msgstr "产品"

msgctxt "report:stock.shipment.out.delivery_note:"
msgid "Quantity"
msgstr "数量"

msgctxt "report:stock.shipment.out.delivery_note:"
msgid "Reference:"
msgstr "参考"

msgctxt "report:stock.shipment.out.delivery_note:"
msgid "Shipment Number:"
msgstr "交货编号"

#, fuzzy
msgctxt "report:stock.shipment.out.picking_list:"
msgid "/"
msgstr "/"

#, fuzzy
msgctxt "report:stock.shipment.out.picking_list:"
msgid ":"
msgstr ":"

msgctxt "report:stock.shipment.out.picking_list:"
msgid "Customer:"
msgstr "客户:"

msgctxt "report:stock.shipment.out.picking_list:"
msgid "From Location"
msgstr "来自库存地:"

msgctxt "report:stock.shipment.out.picking_list:"
msgid "Picking List"
msgstr "采购单"

msgctxt "report:stock.shipment.out.picking_list:"
msgid "Planned Date:"
msgstr "计划日期:"

msgctxt "report:stock.shipment.out.picking_list:"
msgid "Product"
msgstr "产品"

msgctxt "report:stock.shipment.out.picking_list:"
msgid "Quantity"
msgstr "数量"

msgctxt "report:stock.shipment.out.picking_list:"
msgid "Reference:"
msgstr "参考:"

msgctxt "report:stock.shipment.out.picking_list:"
msgid "Shipment Number"
msgstr "交货编号"

msgctxt "report:stock.shipment.out.picking_list:"
msgid "To Location"
msgstr "到达库存地"

msgctxt "report:stock.shipment.out.picking_list:"
msgid "Warehouse:"
msgstr "仓库:"

#, fuzzy
msgctxt "report:stock.shipment.out.return.restocking_list:"
msgid "/"
msgstr "/"

#, fuzzy
msgctxt "report:stock.shipment.out.return.restocking_list:"
msgid ":"
msgstr ":"

msgctxt "report:stock.shipment.out.return.restocking_list:"
msgid "Customer"
msgstr "客户"

msgctxt "report:stock.shipment.out.return.restocking_list:"
msgid "From Location"
msgstr "来自库存地"

msgctxt "report:stock.shipment.out.return.restocking_list:"
msgid "Number"
msgstr "编号"

msgctxt "report:stock.shipment.out.return.restocking_list:"
msgid "Planned Date:"
msgstr "计划日期:"

msgctxt "report:stock.shipment.out.return.restocking_list:"
msgid "Product"
msgstr "产品"

msgctxt "report:stock.shipment.out.return.restocking_list:"
msgid "Quantity"
msgstr "数量"

msgctxt "report:stock.shipment.out.return.restocking_list:"
msgid "Reference:"
msgstr "参考:"

msgctxt "report:stock.shipment.out.return.restocking_list:"
msgid "Restocking List"
msgstr "补充库存列表"

msgctxt "report:stock.shipment.out.return.restocking_list:"
msgid "Shipment"
msgstr "交货"

msgctxt "report:stock.shipment.out.return.restocking_list:"
msgid "To Location"
msgstr "到达库存地"

msgctxt "report:stock.shipment.out.return.restocking_list:"
msgid "Warehouse:"
msgstr "仓库"

msgctxt "selection:stock.inventory,state:"
msgid "Canceled"
msgstr "取消"

msgctxt "selection:stock.inventory,state:"
msgid "Done"
msgstr "已完成"

msgctxt "selection:stock.inventory,state:"
msgid "Draft"
msgstr "起草"

msgctxt "selection:stock.location,type:"
msgid "Customer"
msgstr "客户"

msgctxt "selection:stock.location,type:"
msgid "Drop"
msgstr "终止"

msgctxt "selection:stock.location,type:"
msgid "Lost and Found"
msgstr "失物招领"

msgctxt "selection:stock.location,type:"
msgid "Production"
msgstr "产品"

msgctxt "selection:stock.location,type:"
msgid "Storage"
msgstr "存储"

msgctxt "selection:stock.location,type:"
msgid "Supplier"
msgstr "供应商"

msgctxt "selection:stock.location,type:"
msgid "View"
msgstr "视图"

msgctxt "selection:stock.location,type:"
msgid "Warehouse"
msgstr "仓库"

msgctxt "selection:stock.move,state:"
msgid "Assigned"
msgstr "已分配"

msgctxt "selection:stock.move,state:"
msgid "Canceled"
msgstr "取消"

msgctxt "selection:stock.move,state:"
msgid "Done"
msgstr "已完成"

msgctxt "selection:stock.move,state:"
msgid "Draft"
msgstr "起草"

msgctxt "selection:stock.move,state:"
msgid "Staging"
msgstr "分段运输"

msgctxt "selection:stock.period,state:"
msgid "Closed"
msgstr "关闭"

msgctxt "selection:stock.period,state:"
msgid "Draft"
msgstr "起草"

msgctxt "selection:stock.shipment.in,state:"
msgid "Canceled"
msgstr "取消"

msgctxt "selection:stock.shipment.in,state:"
msgid "Done"
msgstr "已完成"

msgctxt "selection:stock.shipment.in,state:"
msgid "Draft"
msgstr "起草"

msgctxt "selection:stock.shipment.in,state:"
msgid "Received"
msgstr "接收"

msgctxt "selection:stock.shipment.in.return,state:"
msgid "Assigned"
msgstr "已分配的"

msgctxt "selection:stock.shipment.in.return,state:"
msgid "Canceled"
msgstr "取消"

msgctxt "selection:stock.shipment.in.return,state:"
msgid "Done"
msgstr "已完成"

msgctxt "selection:stock.shipment.in.return,state:"
msgid "Draft"
msgstr "起草"

msgctxt "selection:stock.shipment.in.return,state:"
msgid "Waiting"
msgstr "等待中"

msgctxt "selection:stock.shipment.internal,state:"
msgid "Assigned"
msgstr "已分配的"

msgctxt "selection:stock.shipment.internal,state:"
msgid "Canceled"
msgstr "取消"

msgctxt "selection:stock.shipment.internal,state:"
msgid "Done"
msgstr "已完成"

msgctxt "selection:stock.shipment.internal,state:"
msgid "Draft"
msgstr "起草"

msgctxt "selection:stock.shipment.internal,state:"
msgid "Waiting"
msgstr "等待中"

msgctxt "selection:stock.shipment.out,state:"
msgid "Assigned"
msgstr "已分配的"

msgctxt "selection:stock.shipment.out,state:"
msgid "Canceled"
msgstr "取消"

msgctxt "selection:stock.shipment.out,state:"
msgid "Done"
msgstr "已完成"

msgctxt "selection:stock.shipment.out,state:"
msgid "Draft"
msgstr "起草"

msgctxt "selection:stock.shipment.out,state:"
msgid "Packed"
msgstr "包装好的"

msgctxt "selection:stock.shipment.out,state:"
msgid "Waiting"
msgstr "等待中"

msgctxt "selection:stock.shipment.out.return,state:"
msgid "Canceled"
msgstr "取消"

msgctxt "selection:stock.shipment.out.return,state:"
msgid "Done"
msgstr "已完成"

msgctxt "selection:stock.shipment.out.return,state:"
msgid "Draft"
msgstr "起草"

msgctxt "selection:stock.shipment.out.return,state:"
msgid "Received"
msgstr "接收"

msgctxt "view:party.party:"
msgid "Stock"
msgstr "库存"

msgctxt "view:product.by_location.start:"
msgid "Product by Location"
msgstr "库存地产品"

msgctxt "view:product.product:"
msgid "Cost Value"
msgstr "成本价"

msgctxt "view:product.product:"
msgid "Products"
msgstr "产品"

msgctxt "view:stock.configuration:"
msgid "Inventory"
msgstr "库存"

msgctxt "view:stock.configuration:"
msgid "Shipments"
msgstr "交货"

msgctxt "view:stock.configuration:"
msgid "Stock Configuration"
msgstr "库存配置"

msgctxt "view:stock.inventory.line:"
msgid "Inventory Line"
msgstr "库存行项目"

msgctxt "view:stock.inventory.line:"
msgid "Inventory Lines"
msgstr "库存行项目"

msgctxt "view:stock.inventory:"
msgid "Add an inventory line for each missing products"
msgstr "为每一个丢失的产品添加一个库存行项目"

msgctxt "view:stock.inventory:"
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

msgctxt "view:stock.inventory:"
msgid "Complete Inventory"
msgstr "刷新库存"

msgctxt "view:stock.inventory:"
msgid "Confirm"
msgstr "确认"

msgctxt "view:stock.inventory:"
msgid "Inventories"
msgstr "库存"

msgctxt "view:stock.inventory:"
msgid "Inventory"
msgstr "库存"

msgctxt "view:stock.location:"
msgid "Location"
msgstr "库存地"

msgctxt "view:stock.location:"
msgid "Location Quantity"
msgstr "库存地数量"

msgctxt "view:stock.location:"
msgid "Locations"
msgstr "库存地"

msgctxt "view:stock.move:"
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

msgctxt "view:stock.move:"
msgid "Do"
msgstr "进行"

msgctxt "view:stock.move:"
msgid "Move"
msgstr "移动"

msgctxt "view:stock.move:"
msgid "Moves"
msgstr "移动"

msgctxt "view:stock.move:"
msgid "Reset to Draft"
msgstr "重新起草"

msgctxt "view:stock.period.cache:"
msgid "Period Cache"
msgstr "周期缓存"

msgctxt "view:stock.period.cache:"
msgid "Period Caches"
msgstr "周期缓存"

msgctxt "view:stock.period:"
msgid "Close"
msgstr "关闭"

msgctxt "view:stock.period:"
msgid "Draft"
msgstr "起草"

msgctxt "view:stock.period:"
msgid "Period"
msgstr "周期"

msgctxt "view:stock.period:"
msgid "Periods"
msgstr "周期"

msgctxt "view:stock.product_quantities_warehouse.start:"
msgid "Product Quantities By Warehouse"
msgstr "库存产品数量"

msgctxt "view:stock.product_quantities_warehouse:"
msgid "Product Quantities By Warehouse"
msgstr "库存产品数量"

msgctxt "view:stock.products_by_locations.start:"
msgid "Products by Locations"
msgstr "库存地产品"

msgctxt "view:stock.shipment.in.return.assign.failed:"
msgid "Unable to Assign"
msgstr "无法分配"

msgctxt "view:stock.shipment.in.return.assign.failed:"
msgid "Unable to assign those products:"
msgstr "无法分配那些产品:"

msgctxt "view:stock.shipment.in.return:"
msgid "Assign"
msgstr "分配"

msgctxt "view:stock.shipment.in.return:"
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

msgctxt "view:stock.shipment.in.return:"
msgid "Done"
msgstr "已完成"

msgctxt "view:stock.shipment.in.return:"
msgid "Draft"
msgstr "起草"

msgctxt "view:stock.shipment.in.return:"
msgid "Supplier Return Shipment"
msgstr "供应商退货"

msgctxt "view:stock.shipment.in.return:"
msgid "Supplier Return Shipments"
msgstr "供应商退货"

msgctxt "view:stock.shipment.in.return:"
msgid "Wait"
msgstr "等待"

msgctxt "view:stock.shipment.in:"
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

msgctxt "view:stock.shipment.in:"
msgid "Done"
msgstr "已完成"

msgctxt "view:stock.shipment.in:"
msgid "Incoming Moves"
msgstr "传入动作"

msgctxt "view:stock.shipment.in:"
msgid "Inventory Moves"
msgstr "库存移动"

msgctxt "view:stock.shipment.in:"
msgid "Receive"
msgstr "接收"

msgctxt "view:stock.shipment.in:"
msgid "Reset to Draft"
msgstr "重新起草"

msgctxt "view:stock.shipment.in:"
msgid "Supplier Shipment"
msgstr "供应商发货"

msgctxt "view:stock.shipment.in:"
msgid "Supplier Shipments"
msgstr "供应商交货"

msgctxt "view:stock.shipment.internal.assign.failed:"
msgid "Unable to Assign"
msgstr "无法分配"

msgctxt "view:stock.shipment.internal.assign.failed:"
msgid "Unable to assign those products:"
msgstr "无法分配那些产品:"

msgctxt "view:stock.shipment.internal:"
msgid "Assign"
msgstr "分配"

msgctxt "view:stock.shipment.internal:"
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

msgctxt "view:stock.shipment.internal:"
msgid "Done"
msgstr "已完成"

msgctxt "view:stock.shipment.internal:"
msgid "Draft"
msgstr "起草"

msgctxt "view:stock.shipment.internal:"
msgid "Internal Shipment"
msgstr "内部交货"

msgctxt "view:stock.shipment.internal:"
msgid "Internal Shipments"
msgstr "内部交货"

msgctxt "view:stock.shipment.internal:"
msgid "Wait"
msgstr "等待"

msgctxt "view:stock.shipment.out.assign.failed:"
msgid "Unable to Assign"
msgstr "无法分配"

msgctxt "view:stock.shipment.out.assign.failed:"
msgid "Unable to assign those products:"
msgstr "无法分配那些产品:"

msgctxt "view:stock.shipment.out.return:"
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

msgctxt "view:stock.shipment.out.return:"
msgid "Customer Return Shipment"
msgstr "客户退货"

msgctxt "view:stock.shipment.out.return:"
msgid "Customer Return Shipments"
msgstr "客户退货"

msgctxt "view:stock.shipment.out.return:"
msgid "Done"
msgstr "已完成"

msgctxt "view:stock.shipment.out.return:"
msgid "Draft"
msgstr "起草"

msgctxt "view:stock.shipment.out.return:"
msgid "Incoming Moves"
msgstr "传入动作"

msgctxt "view:stock.shipment.out.return:"
msgid "Inventory Moves"
msgstr "库存移动"

msgctxt "view:stock.shipment.out.return:"
msgid "Received"
msgstr "接收"

msgctxt "view:stock.shipment.out:"
msgid "Assign"
msgstr "分配"

msgctxt "view:stock.shipment.out:"
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

msgctxt "view:stock.shipment.out:"
msgid "Customer Shipment"
msgstr "客户交货"

msgctxt "view:stock.shipment.out:"
msgid "Customer Shipments"
msgstr "客户交货"

msgctxt "view:stock.shipment.out:"
msgid "Done"
msgstr "已完成"

msgctxt "view:stock.shipment.out:"
msgid "Draft"
msgstr "起草"

msgctxt "view:stock.shipment.out:"
msgid "Inventory Moves"
msgstr "库存移动"

msgctxt "view:stock.shipment.out:"
msgid "Make shipment"
msgstr "交货"

msgctxt "view:stock.shipment.out:"
msgid "Outgoing Moves"
msgstr "发货动作"

msgctxt "view:stock.shipment.out:"
msgid "Wait"
msgstr "等待"

msgctxt "wizard_button:product.by_location,start,end:"
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

msgctxt "wizard_button:product.by_location,start,open:"
msgid "Open"
msgstr "打开"

msgctxt "wizard_button:stock.product_quantities_warehouse,start,end:"
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

msgctxt "wizard_button:stock.product_quantities_warehouse,start,open_:"
msgid "Open"
msgstr "打开"

msgctxt "wizard_button:stock.products_by_locations,start,end:"
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

msgctxt "wizard_button:stock.products_by_locations,start,open:"
msgid "Open"
msgstr "打开"

msgctxt "wizard_button:stock.shipment.in.return.assign,failed,end:"
msgid "OK"
msgstr "OK"

msgctxt "wizard_button:stock.shipment.in.return.assign,failed,force:"
msgid "Force Assign"
msgstr "力量分配"

msgctxt "wizard_button:stock.shipment.internal.assign,failed,end:"
msgid "OK"
msgstr "OK"

msgctxt "wizard_button:stock.shipment.internal.assign,failed,force:"
msgid "Force Assign"
msgstr "力量分配"

msgctxt "wizard_button:stock.shipment.out.assign,failed,end:"
msgid "OK"
msgstr "OK"

msgctxt "wizard_button:stock.shipment.out.assign,failed,force:"
msgid "Force Assign"
msgstr "力量分配"
